美參議員魯比奧：北京必須為持續鎮壓香港的自由和自治付出沉重代價

美國

嘥鳩氣，除非你夠膽出兵打柒支那，如果唔係所有尋重代價咪又係我哋下便班最底層嘅受曬

屌你老母實質政策乜撚都冇做過
班人全部喺香港開開心心生活
屌你老母香港小市民慘撚到仆街

五眼制裁講左成年都未行實
淨係打咀砲冇用架

Warm reminder: 呢個係Hong Kong Watch邀請各界人士表態嘅片嚟

Rubio baba

出兵未呀
唔好係到9up

坐返低喇
你同你黨友克魯茲講掂數先喇

出兵就變哂人地受哂 仲要最嚴重既死 師兄打得機多有復活同重生？

收啦得把口

打仗好過喇

你邊撚個要人出兵救你

我邊個都唔係，咁佢唔好消費香港人啦，呢啲咪正宗人血饅頭囉，鳩噏邊個唔識

Biden唔識

呢一年太多9up儲like
一開始一大堆人打哂J
美帝出手制裁 準備支爆

D人打J J左成年 唔知精盡人亡未
肯起身 望下現實係點未

Push

great reset is coming